失物 post 紅的漏低 銀包

個frd 係琴日 星期五上晝11點左右
係火炭紅的上面漏低左個銀包
入面得返百幾蚊

只求搵返證件
薄酬